[無圖] 東涌人妻一邊打電話比裝修師傅一邊喘氣

聽到扯扯地
點解個冷氣師傅可以冷靜成咁，又唔笑又唔問佢咩事

聽完先好睇！

傳聞女事主個樣

正評引人中伏

J 咗

好撚正，扯了

屌樓主老母！預警呢

其實點搵到條女個樣?

張圖笑到我肚痛

你有我WhatsApp

呢張相都有？

癡撚線

配合圖片食用效果拔群

不能只有我們看到

話唔定係個裝修師傅爆張圖出黎

我諗條女應該無估對方會有自動錄音

痴撚線

一睇張圖個腦自動彈咗肥絲出嚟

如果真係叫得咁正
我可以!! 全黑暗空間
淨係放條jj 入洞 大家完全唔接觸第d 位

諗起食用肥婆潮文

香港人妻露波
i deal.....lay no mo

唔明點解會有床照

去整冷氣之前要send 幾張圖黎睇睇先

好明顯個師傅裝果陣食埋條女,自己影

正皮引伏

本地，人妻，大波，眼鏡娘

正評冇伏。
咁正既圖不能只有我睇到。

勇者

射左

做乜鳩

好彩未J

淨聽聲扯左

張肥婆相唔係真架

屌你老母
未試過the 皮the 得咁快

唔似肥婆聲喎

求其貼啲9up group嘅對話圖都當真

lm

把聲同圖都唔夾 我就唔信喇，快點強姦我

把聲咁CHOK都係肥膩野

肥到咁
你入得洞 就一定會接觸到其他位

屌落去唔止啪啪聲
係卜卜聲

不能只有我看到

引伏

肥絲概念圖

樣同聲唔夾

依家d電話會自動錄音？

係咁知點解師傅咁冷靜啦

都無呢個屋苑，流到仆街

半島南岸？ 有呢個屋苑？ google 搵唔到

果道有個私人屋苑叫藍天海岸，點知係咪

sorry我好唔爭氣咁 j咗佢把聲三次

講還講呀

你真係夠晒咸濕

而家準備打第四次

可唔可以唔好咁快po張相出黎 等我有幾秒幻想
我用iphone 7 plus未拉落去已經見到件肥西個樣

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

換iphone se 啦屌

好撚正

我而家準備打緊第五炮， 好驚會唔會精盡人亡猝死暴斃

巴打三分鐘一炮，reload 得快又射得好快

我覺得段錄音係作野 根本無呢個屋苑
裝修佬點都對啲屋苑名有少少認知掛

老子我作為 連登第一快槍手並唔係浪得虛名的

痴撚線
幅圖堅定流架屌

最中意依啲一路講電話一路ntr 嘅片

有無同類AV

留名

肥乜撚野絲
條友好明顯係佬黎

個師傅仲應佢要搭棚

肥絲大隻真身

咁似之前有段錄音條女call車叫個司機幫佢換衫同搞佢

似佬咩？ 把聲好好j 喎

我女阿頭 或者3字頭中女都係呢d聲

點證明係件米芝連

聽聲判斷條女正唔正一定中伏

Lm

中女先正

如果post入面個女人係自己老母應該會笑唔出

幅圖好假

男人樣肥婆身

東涌有鬼半島藍岸
水藍天岸同藍天海岸就有

我以為樓主會遲啲先放出黎

快點強姦我

屌 扯撚左先望到張圖 仆街

好正…………

師父你等我一陣

點解個師傅可以咁冷靜 又唔笑又唔剩

畀我都扮冇野啦
呢啲位衰咸濕 轉個頭又畀人告架喇

上去整冷氣有BONUS

可以的 呢d 接觸ok
應該好多gap 汁
美極都慳番

好多行都收過

專業肥婆食家

佢FB下面個留言有人話收過佢電話扮call車
會唔會係慣犯黎

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

正評引伏

通常把聲好聽，個樣都會好醜

我用iPad呀屌你

永撚遠都係呢d肥婆 post第一時間有圖

點會有相 假撚到

肥西嚟

把聲係幾正
睇完相嚇撚到尻縮

扯咗
有冇call車錄音呀??

係咪曲線招sp

仲未有露lin圖？
頭先個同事比我睇

圖呢

根本就係肥絲大隻

師兄
美極打手？

ID matched

淫撚到

ching sick eat

不過東涌邊有佢個單位

冷氣佬見關大場面

冷氣佬個時可能已經扯緊旗了

個肚好撚多摺

聽到扯咗

東涌撚有半島南岸呢個地方 假到仆街

姐係打過去只係為左sexual excitement ?

三層腩

有啲假
話唔定係個人妻錄咗擺上去

比較想知 點解知係佢 仲有埋呢張圖

因為係假架囉

一定係超級靚女 信我

把聲同前面幅圖唔成正比
btw

啱呀 靚聲肥婆見唔少
但偏偏好多人都鍾意憑把聲ff

一定唔好J聲 信我

求seed

佢應該一邊自慰一邊打過佢去ff緊，好撚毒

seed 呢！！！！

聽把聲都唔覺係正
點知相仲衝擊

勁似以前一個sp把聲
佢又你鐘意係我番緊工打黎玩sex call，但個樣好撚正

就算有圖都唔會係呢啲私密照啦
巴打可以放心j

通常聲愈正，樣就愈中伏

擺明玩鳩個師傳

呢條好似係線上睇過

BTW, seed ar

無就擰甩你個頭.gif

半島藍岸？
即係邊

師傅把聲聽落似靚仔

條女把聲都似靚女

我到而家都唔相信果張相係真嘅其實

諗起之前裝修師傅俾呀伯撩含撚定打J，有冇人有片？

無晒血， 點回血

唔同樣

J 左 C 父把聲

係咪半島豪庭mix海濱南岸
條女可能係紅磡人

係TG度見到d裸照.....

圖呢？

點搵到

就算唔係個張相都覺得係肥婆你問我就真係不了

呢個好樣好多

日日J

巴打真神人也

個下巴尖到可以吉死人

師傅咁堅定唔知是咪gay

有冇可能呀

好撚淫

屌你老母

聽到扯左

邊度係半島南岸

有無錄音整合版

張圖唔應該咁快貼出嚟

個裝修佬特登扮聽唔到問多次可能就係想chok下係咪玩嘢呢

求鳩其擺條肥婆出黎就話係事主

無言感激

。。

諗起以前做馬會足球，有個男人打嚟落飛，等我讀返條飛時，又係聽到一陣女人呻吟聲

唔通係慣犯？

張圖流料
真當事人正常好多

聽到扯左

要望返住張相黎J

無錯

CHING 有睇過?

自己搵另一張相一邊睇一邊J啦

你老母張相都好好J

一見到真人應該會即時彈佢order，同佢講冇得做，叫佢搵第二個

無圖你話係欣宜都得架啦